\documentclass[11pt,twojust]{dtekprotokoll}

\title{Protokoll extrainsatt sektionsmöte}
\date{2018-04-12}
\verksamhetsar{2017/2018}
\start{12:00, 17:19}
\plats{HC4}
\motesnummer{6}

\usepackage{changepage}
\usepackage{textcomp}
\usepackage{xparse}

% Ett litet makro för att typsätta schyssta citat.
\NewDocumentCommand\dquote{mm}{{\vspace{\baselineskip}\begin{center}
    \parbox[c]{0.75\textwidth}{
    ``\textit{#1}''\\*
    \begin{flushright}-- #2\end{flushright}}
    \end{center}
    \vspace{0.75\baselineskip}}}

% Få till frasen...
\NewDocumentCommand\foredra{mm}{#1 föredrar #2.}

\NewDocumentCommand\nytext{m}{{
    \begin{adjustwidth}{2.0em}{3.0em}
    ``#1''
    \end{adjustwidth}
}}

\NewDocumentCommand\andratext{mm}{{
    \nytext{#1}
    \textbf{till}
    \nytext{#2}
}}

% Valmakrot! 🐋
\NewDocumentCommand\valmedberedning{ m m m m m O{} }{{
    #1 ställer sig upp och presenterar sig. De#6 sökande besvarar frågor från mötesdeltagarna och lämnar sedan rummet.

    #2 presenterar och motiverar valberedningens förslag: #3.

    Mötesdeltagarna diskuterar de#6 sökande.

    \subsubsection*{Mötet beslutar:}
    \begin{itemize}
        \item \beslut{\textbf{att} välja #4 till #5.}
    \end{itemize}
}}

% Valmakrot 2 -- the return of valmakrot! 🐋
\NewDocumentCommand\valutanberedning{ m m m O{} }{{
    #1 ställer sig upp och presenterar sig. De#4 sökande besvarar frågor från mötesdeltagarna och lämnar sedan rummet.

    Mötesdeltagarna diskuterar de#4 sökande.

    \subsubsection*{Mötet beslutar:}
    \begin{itemize}
        \item \beslut{\textbf{att} välja #2 till #3.}
    \end{itemize}
}}

\begin{document}

\maketitle
\makeheadfoot
\input{funktionarer.tex}

Kallelse: se \bilaga{kallelse}

Övriga närvarande, se \bilaga{narvaro}

\section{Preliminärer}
\subsection{Mötets öppnande}
   \mordf~förklarar mötet öppnat klockan 12:00.
\subsection{Val av mötesordförande}
   \beslut{\mordf~väljs till mötesordförande.}
\subsection{Val av vice mötesordförande}
   \beslut{\mvice~väljs till vice mötesordförande.}
\subsection{Val av mötessekreterare}
   \beslut{\msekr~väljs till mötessekreterare.}
\subsection{Val av två justeringsmän tillika rösträknare}
   \beslut{\justone~och \justtwo~väljs till justeringsmän tillika\\
   rösträknare.}
\subsection{Adjungeringar}
    Inga adjungeringar.
\subsection{Fastställande av mötesordning}
   \beslut{Mötesordningen fastställs utan ändringar.}
\subsection{Mötets behörighet och beslutsmässighet}
   Mötet är utlyst och sammankallat i god ordning.

   \beslut{Mötet beslutar att mötet är behörigt och beslutsmässigt.}
\subsection{Godkännande av föredragningslistan}
   \beslut{Föredragningslistan godkänns utan ändringar.}
\subsection{Föregående mötesprotokoll}
   Protokollet från sektionsmöte 5 läsåret 2017/2018 är skrivet, justerat
   och anslaget. Det finns i \bilaga{lastprotocol}.

   \beslut{Mötet beslutar att lägga protokollet från sektionsmöte 5 läsåret
   2017/2018\\till handlingarna.}

   \dquote{Mötet i ledning av mötesordförande David Ådvall har värmt upp genom att jobba sig igenom preliminärerna på fem minuter. Det är någon form av rekord och bådar gott inför kvällen.}{sekr. anm. ej uttalad på sektionsmötet}

\section{Meddelanden}

    \subsection{Kårstyrelsen för Chalmers Studentkår}
    Jonas Hultén -- Husansvarig på Chalmers studentkår berättar välartikulerat och välformulerat om följande saker som händer inom Chalmers studentkår:

    \begin{itemize}
        \item Det är snart val till Chalmers studentkårs fullmäktige, det är stort och mäktigt. Ni som ställer upp i valet se till att PRa er, ni som inte ställer upp, se till att rösta.
        \item Om man inte vill sitta i fullmäktige, kan man sitta i talmanspresidiet. Presidiet väljs in vid det konsituerande mötet, som är det första mötet i maj. Jonas Hultén berättar vidare att han har suttit i talmanspresidiet, samt att det går bra att prata med honom om man har frågor.
        \item Sök valberedningen om ni vill påverka vem som blir väldigt viktig i kåren. Valberedningen väljs också på det konstituerande fullmäktigemötet. Prata med Erik ``Kiren'' Nygren om ni har frågor kring vad valberedningen gör, för han har suttit i valberedningen.
        \item Öltältet nedanför Olgas trappor håller på att sättas upp. Hur öltältet ska hanteras sammanfattas med: ``Antingen så bygger man och så går man dit, eller så bygger man inte och går dit ändå''
        \item Många Kårkommittéer har ansökningsperiod nu, det börjar dra ihop sig för inval. Sök, sök, sök!
        \item Sök utbildningsområdesrepresentant för att påverka utbildningen. Det behövs studenter. Kontakta Johanna Lövdahl -- Vice Ordförande i Chalmers studentkår för mer information.
        \item Anställningskommittén behöver studentrepresentanter. Anställningskommittén tar beslut om vilka personer som ska anställas. Uppdraget är arvoderat.
        \item Högskolan har ett pris som heter EQ.SUS, till det kan man nominera en student för att göra skolan och sektionen/omgivningen lite mer jämlik och lite mer hållbar. Nomineringen är öppen nu och finns här: https://chalmersstudentkar.se/student-life/awards/. Högst oklart hur man röstar dock. Lisa Winberg -- Sociala enhetens ordförande har mer information.
    \end{itemize}

    \subsection{Ståthållarämbetet}
    Eric ``Lovegoat'' Borgsten visar under stort jubel Datateknologsektionens nya fana, designad av Henrik ``Hinken'' Tran med input från resten av ståthållarämbetet.

    Fanan finns i \bilaga{fana}.

    \dquote{Och till skillnad mot vad som är på den här så är det faktiskt en riktig D-vippa.}{Eric ``Lovegoat'' Borgsten om den nya fanan i jämförelse med den nuvarande fanan}

    \subsection{SAMO}
    Angelica ``Angie'' Strandberg berättar att det är beställarenheten som vill riva NC och bygga studentbostäder. Sektionsstyrelsen har därför tagit kontakt med datas programledning för att stoppa det beslutet, för Datateknologsektionen och dess medlemmar tycker om NC. Roger Johansson som är programansvarig i programledningen försäkrade att vi förmodligen aldrig kommer uppleva att NC rivs.

    \subsection{Kårfullmäktige}
    Erik ``Kiren'' Nygren rapporterar om vad som hände på senaste fullmäktigemötet.

    Valberedningen på kåren drar snart igång sin aspning, det finns en Facebook-grupp ``Valberedningen Aspning 2018'' för den som är intresserad. Jättebra tillfälle att få intervjuvana!

    Högskolan har kommit till ett beslut om strategin för Lindholmens framtid, ingen officiell information finns tillgänglig än. Erik ``Kiren'' Nygren kommer annonsera på korktavlan i basen så snart mer information finns tillgänglig.

    All makt åt Tengil, vår befriare!

    \subsection{Barspegel}
    Den här punkten sker klockan 21:24 när Mike ``Tunga Biceps'' Gordani delar ut en barspegel till David Ådvall, som tar emot den under mötesdeltagarnas jubel och stående ovationer. Sedan fortsätter mötet som vanligt. Motivering finns nedan.

    \begin{adjustwidth}{2.0em}{3.0em}
        Som ni kanske har märkt på dom senaste utdelningarna, har en barspegel gått till en teknolog som har tagit upp förlorade projekt, eller gjorde nya fantastiska som har ändrat sektionen som aldrig förr. Men idag, vill vi i dela ut en barspegel till en gammal själ här på sektionen. Hen har engagerat sig på många olika håll här på Chalmers, både i vårat kära sexmästeri, styrelsen, kårledningen och listan bara fylls! Denna person lever för orden, ``Rätt skall vara Rätt'' samt ``Trattigt skall vara Trattigt''.

        Efter många år som engagerad inom studentlivet, samt skrivande utav styrdokument skulle vi i D-Styret vilja tacka David Ådvall, även ibland kallad för Lådvall, för allt hans hårda arbete för att upprätthålla sektionens tratterier och icketratterier.
    \end{adjustwidth}

\section{Bordlagda ärenden}

Alla ansvarsfrihetspunkter nedan bordläggs i klump.

\subsection{Ansvarsfrihet för verksamhetsåret 2009/2010}
   Inget nytt att redovisa. Frågan bordläggs.
\subsection{Ansvarsfrihet för verksamhetsåret 2011/2012}
   Inget nytt att redovisa. Frågan bordläggs.
\subsection{Ansvarsfrihet för verksamhetsåret 2013/2014}
   Inget nytt att redovisa. Frågan bordläggs.
\subsection{Ansvarsfrihet för verksamhetsåret 2014/2015}
   Inget nytt att redovisa. Frågan bordläggs.
\subsection{Ansvarsfrihet för verksamhetsåret 2015/2016}
   Inget nytt att redovisa. Frågan bordläggs.
\subsection{Ansvarsfrihet för verksamhetsåret 2016/2017}
   Inget nytt att redovisa. Frågan bordläggs.

\section{Val till Ståthållarämbetet}
    \subsection{Fanbärare}

    \valutanberedning
        {Fannie Henriksson och Max Buck}
        {Fannie Henriksson}
        {fanbärare}

    \dquote{Buck heter jag och jag har inte suttit på något år och nu vill jag sitta något mer och det är omsits i eftermiddag, så tagga omsits.}
    {Max ``Buck'' Buck}

    \dquote{Det blir skitbra.}{Eric ``Lovegoat'' Borgsten}

    \subsection{Ceremonimästare}

    \valutanberedning
        {Max ``Buck'' Buck}
        {Max ``Buck'' Buck}
        {ceremonimästare}[n]

    \dquote{någondäremotfinnerhonomvald}{David ``trumvirveln'' Ådvall}

    \subsection{0--2 vapendragare}

    \valutanberedning
        {Simon ``Alling'' Alling, Max ''Blixten'' Blixt, Hashem ``Hash'' Hashem och Anna Brunzell}
        {Hashem ``Hash'' Hashem och Anna Brunzell}
        {vapendragare}

\section{Val till DKock}
    \subsection{Ordförande}
    \valutanberedning
        {Simon ``Lisch'' Persson}
        {Simon ``Lisch'' Persson}
        {ordförande för DKock}[n]

    \dquote{Lisch är vettig, jag har varit hemma hos honom, han har kryddor i vardagsrummet och sovrummet.}{Anna Brunzell om Lischs lämplighet som ordförande i DKock}

    \subsection{Kassör}

    Ingen ställer sig upp. Tumbleweeds blåser förbi.

    \subsubsection*{Mötet beslutar:}
    \begin{itemize}
        \item \beslut{\textbf{att} välja d98vakant till kassör för DKock.}
    \end{itemize}

    \subsection{0--5 övriga}

    \valutanberedning
        {Johan ``Erland'' Erlandsson, Angelica ``Angie'' Strandberg, Hashem ``Hash'' Hashem och Samuel ``Fjällräven'' Rörgren}
        {Johan ``Erland'' Erlandsson, Angelica ``Angie'' Strandberg, Hashem ``Hash'' Hashem, Samuel ``Fjällräven'' Rörgren och d98vakant}
        {övriga i DKock}

\section{Propositioner}

\subsection{Preliminär verksamhetsplan för verksamhetsåret 2018/2019}

Se styrelsens förslag \bilaga{prop:VP}.

\foredra{Sektionsordförande Tove Svensson och sektionskassör Emil Hemdal}{verksamhetsplanen}

\subsubsection*{Mötet beslutar:}
\begin{itemize}
    \item \beslut{\textbf{att} anta preliminär verksamhetsplan för 2018/2019 i enlighet med styrelsens förslag.}
\end{itemize}

\subsection{Flytta pengar till lokalfonden}

Se styrelsens förslag \bilaga{prop:lokalfond}.

\foredra{Sektionskassör Emil Hemdal}{propositionen}

\subsubsection*{Mötet beslutar:}
\begin{itemize}
    \item \beslut{\textbf{att} Styret avsätter 150 000 kr till Lokalfonden ifrån budgetposten \textit{Pubrenovering}}
\end{itemize}

\subsection{Preliminär budget för verksamhetsåret 2018/2019}

Se styrelsens ursprungliga förslag i \bilaga{prop:budget}.

\foredra{Sektionsordförande Tove Svensson och sektionskassör Emil Hemdal}{den preliminära budgeten}

\dquote{Alla har väl läst det här får vi väl hoppas.}{David Ådvall om budgeten}

\dquote{Tanken med ett lån är att man ska få tillbaka pengarna.}{Tove Svensson om hur sektionen hanterar sina kommittéers startkapital}

För bakgrund till tilläggsyrkandet, se \bilaga{prop:budget-tillangie}.

\foredra{Angelica ``Angie'' Strandberg}{tilläggsyrkandet rörande Basenskylten}

Tove Svensson lägger ett tilläggsyrkande: ``att DBrus ska få en budget på 5000 kronor''. Styrelsen jämkar sig med det.

\subsubsection*{Mötet beslutar:}
\begin{itemize}
    \item \beslut{\textbf{att} i budgeten lägga till budgetposten DBrus under rubriken \textbf{Bidrag till funktionärer} med summan 5000 kr.}
    \item \beslut{\textbf{att} öka årets budget för inköp av en skylt från 0 kr till 45 kkr, vilket är 10 kkr mer än tidigare års budget.}
    \item \beslut{\textbf{att} med budgetförslaget i handlingarna som grund och med tilläggen ovan fastställa den preliminära budgeten.}
\end{itemize}

\paragraph{Ajournering} Mötet ajourneras klockan 13:05.

\paragraph{Återupptagande} Mötet återupptas klockan 17:19.

\subsection{Ett lite mer autonomt talhenspresidium (andra läsningen)}

För bakgrund se \bilaga{motion:talhensauotonomi}.
För styrelsens betänkande se \bilaga{betank:talhensauotonomi}.

\foredra{David Ådvall utan hatt}{i korthet motionen}

\subsubsection*{Mötet beslutar med över två tredjedelars majoritet:}

\begin{itemize}
    \item \beslut{\textbf{att} ändra stadgan 4.3.1}
        \andratext{Sektionsmötet sammanträder på kallelse av
        sektionsstyrelsen.}
        {Sektionsmötet sammanträder på kallelse av talhenspresidiet eller av
        sektionsstyrelsen.}
    \item \beslut{\textbf{samt att} ändra stadgan 4.3.2}
        \andratext{Rätt att hos sektionsstyrelsen begära utlysande av
        sektionsmöte tillkommer talhenspresidiet, ledamot i sektionsstyrelsen,
        inspektor, kårens inspektor, kårstyrelsen, teknologsektionens revisorer
        eller minst 25 av teknologsektionens medlemmar. Sådant möte ska hållas
        inom tio läsdagar.}
        {Rätt att hos sektionsstyrelsen eller talhenspresidiet begära
        utlysande av sektionsmöte tillkommer ledamot i sektionsstyrelsen,
        inspektor, kårens inspektor, kårstyrelsen, teknologsektionens revisorer
        eller minst 25 av teknologsektionens medlemmar. Sådant möte ska hållas
        inom tio läsdagar.}
    \item \beslut{\textbf{att} ändra reglementet \textit{1.4.2 Uppdrag}}
        \andratext{Det åligger talhenspresidiet att senast tio läsdagar före
        sektionsmöte föreslå sektionsstyrelsen en kallelse. [\ldots]}
        {Det åligger talhenspresidiet att utlysa och kalla till
        ordinarie sektionsmöten i enlighet med stadgans 4.2. [\ldots]}
    \item \beslut{\textbf{samt att} lägga till följande stycke i reglementet
        efter stycket \textit{1.4.4 Mandatperiod}}:
        \nytext{\textbf{Talhenspresidiets beslut}\\*
        Talhenspresidiets beslut tas av talhen. Denna beslutsmakt
        övergår till vice talhen vid talhens förfall.}
\end{itemize}

\section{Val till Sektionsstyrelsen}
    Valberedningens nomineringar finns i \bilaga{nom:presidiet}.

    \subsection{Ordförande}
    \valmedberedning
        {Viktor ``i Hallen'' Hallén}
        {Mike ``Tunga Biceps'' Gordani}
        {Viktor ``i Hallen'' Hallén}
        {Viktor ``i Hallen'' Hallén}
        {ordförande för datateknologsektionen}[n]

    \dquote{Då går vi vidare till val av \ldots\ ordning i salen.}{David Ådvall}

    \subsection{Vice ordförande}
    \valutanberedning
        {Oliver ``Utter'' Otterlind}
        {Oliver ``Utter'' Otterlind}
        {vice ordförande för datateknologsektionen}[n]

    \subsection{Kassör}
    \valmedberedning
        {Anna Brunzell}
        {Mike ``Tunga Biceps'' Gordani}
        {Anna Brunzell}
        {Anna Brunzell}
        {kassör för datateknologsektionen}[n]

    \subsection{Sekreterare}
    \paragraph{Ordningsfråga}
    Andreas ``Equeroot'' Ekeroot väljs till vice mötesordförande under dagordningspunkten val av sekreterare för datateknologsektionen och får en extra hatt av Erik ``Kiren'' Nygren.

    \valmedberedning
        {Erik ``Kiren'' Nygren}
        {Mike ``Tunga Biceps'' Gordani}
        {Erik ``Kiren'' Nygren}
        {Erik ``Kiren'' Nygren}
        {sekreterare för datateknologsektionen}[n]

    \dquote{Bananskal är det Chalmers är byggt på.}{Edvin ``Stalin'' Tobiasson}

    \subsection{SAMO}

    Erik ``Kiren'' Nygren får automatiskt tillbaka sin hatt.

    \valutanberedning
        {Erik ``Musen'' Ljungdahl och Sofija ``Micro'' Zdjelar}
        {Sofija ``Micro'' Zdjelar}
        {SAMO för datateknologsektionen}

\section{Val till Talhenspresidiet}

    \subsection{Talhen}
    \paragraph{Ordningsfråga} Andreas ``Equeroot'' Ekeroot lämnar över sin hatt till Erik ``Kiren'' Nygren som tillfälligt tar över mötessekreterarrollen under dagordningspunkten val av talhen.

    \valutanberedning
        {Andreas ``Equeroot'' Ekeroot och Hugo Simonsson}
        {Andreas ``Equeroot'' Ekeroot}
        {talhen}

        \dquote{Och jag tror på roliga sektionsmöten i framtiden}{Simon Alling}

    \subsection{Vice talhen}
    \valutanberedning
        {Hugo Simonsson och Carl Johansson}
        {Hugo Simonsson}
        {vice talhen}

    \subsection{Sekreterare}
    \valutanberedning
        {Carl Johansson och Samuel ``Fjällräven'' Rörgren}
        {Samuel ``Fjällräven'' Rörgren}
        {sekreterare i talhenspresidiet}

\section{Val till Datatekniks Nämnd för Studier}
    Valberedningens nomineringar finns i \bilaga{nom:DNS}.
    \subsection{Ordförande}
    \valmedberedning
        {Lucas ``Blåklinten'' Nilsson}
        {Mike ``Tunga Biceps'' Gordani}
        {Lucas ``Blåklinten'' Nilsson}
        {Lucas ``Blåklinten'' Nilsson}
        {ordförande för DNS}[n]

    \subsection{Vice ordförande}
    \valutanberedning
        {David ``Pdave'' Hedgren}
        {David ``Pdave'' Hedgren}
        {vice ordförande för DNS}[n]

    \dquote{Då öppnar vi upp för såna frågor som påverkar hur ni röstar.\\ ...\\ Då skickar vi ut David!}{David Ådvall kommunicerar med mötet}

    \subsection{0--4 övriga medlemmar}

    Ingen ställer sig upp. Tumbleweeds blåser förbi.

    \subsubsection*{Mötet beslutar:}
    \begin{itemize}
        \item \beslut{\textbf{att} välja 4st. d98vakant till övriga medlemmar i DNS.}
    \end{itemize}

    \paragraph{Ordningsfråga} Klockan 18:47 ajourneras mötet för middag till klockan 19:17.

\section{Val till Lekmannarevisorer}
    \subsection{2 lekmannarevisorer}

    \paragraph{Ordningsfråga} Andreas "Equeroot" Ekeroot väljs till mötesordförande under punkten och David Ådvall lämnar över hatten.

    David Ådvall och Emil Hemdal ställer sig upp.

    \valutanberedning
        {David Ådvall och Emil Hemdal}
        {David Ådvall och Emil Hemdal}
        {lekmannarevisorer}

\section{Val till D-lirium}
    \subsection{4 redaktörer}

    \valutanberedning
        {Hashem ``Hash'' Hashem, Max ``Buck'' Buck, Tobias ``D-flex Big Daddy'' Karlsson, Staś Zwierzchowski och Filip ``Döden'' Nylander}
        {Hashem ``Hash'' Hashem, Tobias ``D-flex Big Daddy'' Karlsson,\\Staś Zwierzchowski och Filip ``Döden'' Nylander}
        {redaktörer}

    \dquote{Vad är det värsta som kan hända? Du <<ohörbart>>}{Mike till Isak om något D-liriumrelaterat.}

\section{Val till iDrott}
    \subsection{Ordförande}

    \valutanberedning
        {Joel ``Hasse'' Andersson}
        {Joel ``Hasse'' Andersson}
        {ordförande för iDrott}[n]

    \dquote{Det är kul att spela innebandy, så vi kan lika gärna spela lag som själva.}{Hasse om Korplagens vara eller icke vara}

    \subsection{0--4 övriga medhjälpare}

    \valutanberedning
        {Anders ``Skuggan'' Berggren Sjöblom, Joakim ``Golden'' Gyllenskepp, Rasmus ``rasjohan'' Johansson och Oscar Johansson}
        {Anders ``Skuggan'' Berggren Sjöblom, Joakim ``Golden'' Gyllenskepp, Rasmus ``rasjohan'' Johansson och Oscar Johansson}
        {övriga medhjälpare i iDrott}

    \dquote{Du måste inte Rasmus, förlåt!}{Emil Hemdal om att Rasmus ``rasjohan'' Johansson ställer sig upp till valet efter eventuellt lite påtryckning från Emil}

    \dquote{NICE!}{Tobias ``Taube, Tobe, Tobbe'' J Andersson om att Oskar har spelat hockey i Brynäs}

    \dquote{Finns det inte bättre tillfällen att föreslå idrottsarrangemang än under sektionsmöte?}{Samuel ``Hugge'' Holgersson om att folk föreslår idrottsarrangemang i stället för att ställa frågor}

\section{Val till dHack}
    \subsection{Superdatordriftsystemman}

    \dquote{Ett äpple?! Nä, tusan heller!}{David ``Pdave'' Hedgren om huruvida det fanns ett äpple på någon av hans sexton servrar}

    \valutanberedning
        {David ``Pdave'' Hedgren}
        {David ``Pdave'' Hedgren}
        {superdatordriftsystemman}[n]

    \subsection{0--3 Mikrodatordriftsystemmän}

    \valutanberedning
        {Daniel ``sagge'' Heurlin, Hugo Simonsson och Lucas Glimfjord}
        {Daniel ``sagge'' Heurlin, Hugo Simonsson och Lucas Glimfjord}
        {mikrodatordriftsystemmän}

\section{Val till Datas Ludologer}
    \subsection{Ordförande}
    \valutanberedning
        {Jonathan ``Hedén'' Hedén}
        {Jonathan ``Hedén'' Hedén}
        {ordförande för Datas Ludologer}[n]

    \subsection{0--4 övriga}
    \valutanberedning
        {Lucas ``Lurre'' Bäckvall}
        {Lucas ``Lurre'' Bäckvall och tre stycken d98vakant}
        {övriga i Datas Ludologer}[n]

    \dquote{Det är dags för oss att välja ständig sekreterare till svenska akademin\ldots}{David Ådvall ser kulturell potential hos gemene datateknolog}

\section{Val till Dbrus}
    \subsection{Ordförande}
    \valutanberedning
        {Joel ``Hasse'' Andersson}
        {Joel ``Hasse'' Andersson}
        {ordförande för Dbrus}[n]

    \subsection{0--2 övriga}
    \valutanberedning
        {Isak Persson och Johan ``Erland'' Erlandsson}
        {Isak Persson och Johan ``Erland'' Erlandsson}
        {övriga i Dbrus}

\section{Val till DAG}
    Valberedningens nomineringar finns i \bilaga{nom:DAG}.

    \subsection{Ordförande}
    \valmedberedning
        {Daniel ``toed'' Willim}
        {Mike ``Tunga Biceps'' Gordani}
        {Daniel ``toed'' Willim}
        {Daniel ``toed'' Willim}
        {ordförande för DAG}[n]

    \dquote{Ordningsfråga, fanbäraren ser törstig ut.}{Oscar ``OscarEdvin'' Edvinsson}
    \dquote{Jag håller ju på och kämpar\ldots}{Fanbärare Fannie Henriksson med uppgiven stämma medan hon visar upp sin inte alls tomma ölflaska}

    \subsection{Kassör}
    \valmedberedning
        {Fredrik ``Fisken'' Johansson}
        {Mike ``Tunga Biceps'' Gordani}
        {Fredrik ``Fisken'' Johansson}
        {Fredrik ``Fisken'' Johansson}
        {kassör för DAG}[n]

    \subsection{4--5 övriga medlemmar}

    \valmedberedning
        {Daniel ``Chai'' Chai, Miriam ``Hickan'' Degerman, André ``Myzpzon'' Perzon, Oscar Johansson och Linus Johansson}
        {Mike ``Tunga Biceps'' Gordani}
        {Daniel ``Chai'' Chai, Miriam ``Hickan'' Degerman, André ``Myzpzon'' Perzon, Oscar Johansson och Linus Johansson}
        {Daniel ``Chai'' Chai, Miriam ``Hickan'' Degerman, André ``Myzpzon'' Perzon, Oscar Johansson och Linus Johansson}
        {övriga i DAG}

\section{Val till DBus}
    \subsection{Bilansvarig}
    \valutanberedning
        {Simon ``Douche'' Duchen}
        {Simon ``Douche'' Duchen}
        {bilansvarig}[n]

    \subsection{Vice Bilansvarig}
    \valutanberedning
        {Martin ``Nugget'' Hagmar}
        {Martin ``Nugget'' Hagmar}
        {vice bilansvarig}[n]

\section{Val till D-foto}
    Valberedningens nomineringar finns i \bilaga{nom:DFoto}.

    \subsection{Ordförande}
    \valmedberedning
        {Carl Blomqvist}
        {Mike ``Tunga Biceps'' Gordani}
        {Carl Blomqvist}
        {Carl Blomqvist}
        {ordförande för DFoto}[n]

    \dquote{DFoto\ldots eh\ldots~det är DFoto nu va?}{Isak Persson har koll på rymdtidväven}

    \subsection{Kassör}
    \dquote{Eeeh\ldots~La Boule\ldots~öl\ldots~ja.}{David Ådvall om ordningsfrågor, exekutiv makt och öl}

    \valmedberedning
        {Henrik Valter}
        {Mike ``Tunga Biceps'' Gordani}
        {Henrik Valter}
        {Henrik Valter}
        {kassör för DFoto}[n]

    \subsection{0--4 övriga medlemmar}

    \valmedberedning
        {Carl ``LEC'' Månsson, Christoffer Arvidsson och Hanna ``Dönt'' Kalldal}
        {Mike ``Tunga Biceps'' Gordani}
        {Carl ``LEC'' Månsson och Christoffer Arvidsson}
        {Carl ``LEC'' Månsson, Christoffer Arvidsson, Hanna ``Dönt'' Kalldal och d98vakant}
        {övriga i DFoto}

\paragraph{Ordningsfråga} Klockan 21:12 ajourneras mötet i tio minuter för glass. Klockan 21:23 återuptas mötet igen och alla är mycket piggare och gladare.

\section{Val till DRUST}
    Valberedningens nomineringar finns i \bilaga{nom:DRust}.
    \subsection{Ordförande}
    \valmedberedning
        {Anders ``Skuggan'' Berggren Sjöblom, Lucas Glimfjord}
        {Mike ``Tunga Biceps'' Gordani}
        {Anders ``Skuggan'' Berggren Sjöblom}
        {Anders ``Skuggan'' Berggren Sjöblom}
        {ordförande för DRUST}

    \subsection{Kassör}
    \valmedberedning
        {Ebba Håkansson}
        {Mike ``Tunga Biceps'' Gordani}
        {Ebba Håkansson}
        {Ebba Håkansson}
        {kassör för DRUST}[n]

    \subsection{4 övriga medlemmar}
    \valmedberedning
        {Martin ``Skråne'' Wendt, Johannes Binde, Lucas Glimfjord, Carl Johansson, Eric ``Krull'' Nydén och Johan ``Dalle'' Taube}
        {Mike ``Tunga Biceps'' Gordani}
        {Johannes Binde, Lucas Glimfjord, Eric ``Krull'' Nydén och Johan ``Dalle'' Taube}
        {Johannes Binde, Lucas Glimfjord, Eric ``Krull'' Nydén och Johan ``Dalle'' Taube}
        {övriga i DRUST}

    \dquote{Lunkan!''\\ Random datateknolog börjar prata\ldots\\``Du är väl inte Lunkan?!''\\``Nä, men han satt här innan och vi har samma efternamn så\ldots}
    {David Ådvall och random datateknolog med samma efternamn som Lunkan diskuterar kaoset som blir om man räcker upp någon annans nummerlapp}

    \dquote{Skråne pratade om nollstäd om att det är viktigt att vi ger nollan en morot så att de städar. Kan vi ge den moroten till Dave sen?}{Samuel ``Hugge'' Holgersson ger nyttiga förslag från förr}

\section{Val till D6}
    Valberedningens nomineringar finns i \bilaga{nom:D6}.

    \subsection{Ordförande}
    \valmedberedning
        {Lucas ``ElinK'' Flink, Tobias J ``Taube, Tobe, Tobbe'' Andersson, Tobias ``med körkort, Psybot'' Bäckemo}
        {Mike ``Tunga Biceps'' Gordani}
        {Lucas ``ElinK'' Flink}
        {Lucas ``ElinK'' Flink}
        {ordförande för D6}

    \subsection{Kassör}
    \valmedberedning
        {Gustav ``Gus'' Pettersson}
        {Mike ``Tunga Biceps'' Gordani}
        {Gustav ``Gus'' Pettersson}
        {Gustav ``Gus'' Pettersson}
        {kassör för D6}[n]

    \dquote{Vi börjar med en blast from the past\ldots}{Samuel ``Hugge'' Holgersson}

    \paragraph{Ordningsfråga} Klockan 23:01 ajourneras mötet för fem minuters kisspause. Klockan 23:07 återupptas mötet.

    \subsection{4--6 övriga medlemmar}
    \valmedberedning
        {Lukas ``Sandman'' Sandman, Åke ``K'' Axeland, Johanna ``Jonny'' Gudmandsen, Philip ``Phax'' Svensson, Tove ``Tove'' Svensson, Tobias ``Psybot'' Bäckemo och Tobias J ``Taube, Tobe, Tobbe'' Andersson}
        {Mike ``Tunga Biceps'' Gordani}
        {Åke ``K'' Axeland, Johanna ``Jonny'' Gudmandsen, Tove ``Tove'' Svensson, Lukas ``Sandman'' Sandman, Tobias ``Psybot'' Bäckemo och Philip ``Phax'' Svensson}
        {Åke ``K'' Axeland, Johanna ``Jonny'' Gudmandsen, Tove ``Tove'' Svensson, Lukas ``Sandman'' Sandman, Tobias ``Psybot'' Bäckemo och Philip ``Phax'' Svensson}
        {övriga i D6}

    \dquote{\ldots men kallas även Fax i folkmun}{Philip ``Phax'' Svensson om namn}

    \dquote{Jag presenterade mig förut, men bra saker tåls att sägas igen\ldots}{Tobias ``Psybot'' Bäckemo}

    \dquote{Är det på riktigt?''\\``\ldots~Nä~:(~\ldots}{David Ådvall och Mike ``Tunga biceps'' Gordani diskuterar frågor till de sökande}

    \dquote{Jag vill tratta, men jag får inte!}{Mike ``Tunga Biceps'' Gordani}

\section{Val till Delta}
    Valberedningens nomineringar finns i \bilaga{nom:Delta}.
    \subsection{Ordförande}
    \valmedberedning
        {Henrik ``Brev'' Andersson, Johannes ``Jonte'' Nilsson, Lucas ``Lurre'' Bäckvall}
        {Mike ``Tunga Biceps'' Gordani}
        {Henrik ``Brev'' Andersson}
        {Henrik ``Brev'' Andersson}
        {ordförande för Delta}

    \dquote{Ett bra steg i den riktningen är väl att vara vettiga\ldots}{Henrik ``Brev'' Andersson om hur man blir av med svinarstämpeln och inte får en ny}

    \dquote{\ldots ja justja, jag har ju jobbat på Postnord, jag är bra på att ta skit!}{Brev berättar hur hans arbetslivserfarenhet kan hjälpa honom som Delta--ordförande.}

    \subsection{Kassör}
    \valmedberedning
        {Algot Nilsson}
        {Mike ``Tunga Biceps'' Gordani}
        {Algot Nilsson}
        {Algot Nilsson}
        {kassör för Delta}[n]

    \dquote{Oja, alla föreningar som kommer efter här!}{Algot som svar på Hugges fråga, om han kommer att söka några andra föreningar om han inte blir vald till kassör.}

    \subsection{4 övriga medlemmar}
    \valmedberedning
        {Gustaf ``saknarfortfarandenick'' Engström, Christian ``Crippa'' Weckner, Nora ``Nora'' Ojensa, Simon ``Jerka'' Rogmalm Hornestedt, Johannes ``Jonte'' Nilsson, Alexander ``Azco'' Boström och Lucas ``Lurre'' Bäckvall}
        {Mike ``Tunga Biceps'' Gordani}
        {Gustaf ``saknarfortfarandenick'' Engström, Alexander ``Azco'' Boström, Lucas ``Lurre'' Bäckvall och Nora ``Nora'' Ojensa}
        {Gustaf ``saknarfortfarandenick'' Engström, Alexander ``Azco'' Boström, Lucas ``Lurre'' Bäckvall och Nora ``Nora'' Ojensa}
        {övriga i Delta}

    \dquote{Jag tror jag är Psybot nu\ldots}{Åke ``K'' Axeland får identitetskris av röstkort}

    \dquote{\ldots så är Delta inte bara en förening för innovation utan den behöver även hästar som kan dra\ldots}{Ozz om Deltamatematik und snela hestar}

\section{Övriga frågor}

\subsection{Utlottning av två schyssta prylar}

Johan ``Dalle'' Taube vinner två schyssta, elektriska prylar som hanterar små djur på olika sätt.

\section{Mötets avslutande}
  \mordf~förklarar mötet avslutat 00:52.

\newpage

\makesigns{\msekr}{\mordf}[\justone][\justtwo]

\newpage

\listofbeslut

\listofbilagor

\input{bilagor.tex}

\end{document}
